Er in de duisternis een man wespennest in mij en stuurde me reeling terug.
Hij gaf een kreet van schrik, sprang zijwaarts en gehaast op voordat ik hoorde mijn verstand voldoende met hem te spreken.
Zo zwaar was de stress van de storm op deze plek had ik het moeilijkste om te winnen my way op de heuvel.
Ik ging dicht tot aan de aanslag naar links en werkte mijn weg langs de palings.
In de buurt van de top kwam ik op iets zacht en door een bliksemstraal, zag tussen mijn voeten een hoopje zwart broadcloth en een paar laarzen.
